GravilityStore
=====

[Ver el demo publicado de la appicación](http://www.playstore.com).

Esta fue la aplicación que se realizo para la prueba técnica de front-end para ingresar a  [ la empresa Grability](http://www.grability.com/) desarrollada en [Java Android nativo](http://developer.android.com/intl/es/index.html) .

## Instalación

Para instalar debe clonar el proyecto y compilar las dependencias con gradle ya que es un proyecto gradle con android studio 2.0 beta:

